懷疑今晚部分有份貼亂碼嘅人係存心搗亂搞事

懷疑今晚部分有份貼亂碼嘅人係存心搗亂搞事

好撚柒煩

快撚d出金鐘 大獲野

認真post沉晒底

玩撚完未呀屌你老母
極度懷疑係一毛係度做野
膠化緊成件事
如果係真心既唔該用下你個西腦
除左製造恐慌，令到同路人唔再相信任何資訊仲有咩用？
仲有係度9up出左去既人，知唔知咩叫狼來了？
係咪要搞撚到下次有活動啲人都唔知真定假先安樂？
再係度玩既人真係屌你老母全家落地獄

Agree

出你老母咩 仲未玩夠？

狼來了, 唔係無聽過呀嘛

真係多得你哋唔少
我諗今晚唔少中年老年人見到啲post會真係出咗去，先發現比你哋呃咗